其實唔洗特別提BNO，時間會證明

真金不怕紅爐火，到港爆嘅時候仲拎住特衰廁板嘅人就會懺悔

有無諗過拎cno個班人係因為無bno

唔覺喎
呢D臨尾一秒先為利益而跳船既人 只係一D莊閒都買既撚樣嚟